我想同各位空中服務員講聲加油！

雖然而家情況係好差，但係一定會有出路嘅，加油各位空姐同埋機師

空少呢？

可以做住外快先, 加油

人地專業人士駛撚你擔心咩

以前得佢地先有做到野嘅工會,佢地係反抗嘅先驅